笑波子洗底機會

笑波子如果你有睇連登
你都知連登仔幾憎你
所以如果你真係可以好好教育小學生
我諗連登仔會respect 你
你以家都叫公眾人物 既然有影響力
唔好只係拍埋啲9片 應該做返啲野
教吓小學生捍衛粵語 珍惜香港文化
唔好比大陸洗腦 希望你可以做到

推

你覺得人地需要連登仔嘅認同咩

希望佢唔需要都為香港做返啲野
難得佢對小學生有影響力

香港唔碗有波子哥哥

反正佢經常要拍片 要搵題材

希望大家幫手推到比佢見到

隨時會無左班小學生觀眾

如果咁都照做 就真係respect

其實唔會 如果佢真係識拍片 就唔會係說教方式
可以以有趣嘅方式拍出道理

仲有大J

大j 算9數la 感覺上佢一撚定唔會
但笑波子感覺上仲有啲機佢會咁做

唯一有機會上神枱既機會

其實好值得去做 影響力以啲野唔係係人都有
既然佢有 就係應該好好利用
等佢型像正面啲

希望大家幫手推吓

聽日起身再推

因為依個post 係想推到比笑波子見到
所以大家可以講低埋希望佢教育小學生啲咩比啲靈感佢

真心希望佢可以做到，救下香港
而家啲小朋友好大陸化
大力推

去facebook inbox佢喇

笑波子如果你有睇 想話你知 你係其中一個最有能力影響香港班00後嘅人 你當然唔使聽我哋呢班連登毒撚講 但求你好似當初決定拍片咁 做自己認為啱嘅野就得

如果佢肯嘅話
我即刻subscribe佢
日日睇佢啲片
做埋打手又如何

有冇諗過人地從來冇care過連登仔點諗

人地搵幾錢你班連登毒撚搵幾錢？

點解需要你班毒撚既尊重？

弱智毒撚

上面reply幾多真心毒撚

死毒撚以為地球圍住你轉

我跟！

你地求個笑波子咁做好過啦
條友洗乜上你地個神台
佢啲片的確係拍俾小朋友睇
到啲小朋友大個左都會覺得佢戇鳩
覺得啲片無營養 老實講 其實河水不犯井水
唔似個大J 反完豬肚就係屎

利申 無乜留意過佢地啲野
唔知佢有無講過啲咩

但如果佢肯以佢影響力成功感染下班細路
佢要名留青史添啦 仲講到咁串
上神台唯一機會 真係睇到好肉酸

垃圾

佢肯做既話

我會覺得佢值得尊重

Pish

你係咪睇得連登仔太高，佢需要連登仔尊重咩？

有印象有巴打講過佢
有講過政治野
同大丁之流不同
但講乜已經唔記得

yo波子打波子機

邊撚個黎
有人識佢?

波子哥哥做自己就得
唔使聽班連登廢青講野

btw brownie 好得意

連登仔
看得自己那麼高

小學雞市場+連登仔支安持 唔發達都難

姐係間接認同佢係紅 依加搞到自己乞兒求人咁，人地就wfc
連登仔又輸

1. 人地冇需要受你尊重. 佢既收入, 社會已經自動幫大家分好哂階級

2. 人地唔想上你神台

但係點解我推
因為我覺得佢可以咁做, 同咁做既話會好好效果
希望佢考慮下

大J就收皮啦

連登仔同人deal, 人地有乜野着數先，連登仔有乜野條件先

支持波哥上神枱

大企業都有企業社會責任 笑波子個柒頭都稱得上係小學雞最愛youtuber龍頭
其實佢係有責任灌輸正確既價值觀比d小朋友 而唔係係好似樓上d人咁講洗鬼得到你認同
至於佢正確既定義係點 同埋理撚得你我有錢賺就得
就係佢個人既價值觀問題

其實唔洗刻意啦
佢d片係講廣東話已經好夠

連登只係小眾
條友上哂位仲理你咩

算吧啦，之前連登10個post有9.5個都係屌佢。依加又係到指指點點，人地觀眾係小學雞真係采你地都戇鳩。

Push

成個post講到笑波子好需要連登仔尊重咁，人地使撚你respect 咩？

連登仔好嘔心，仲衰過支那人 有利用價值就講好說話，平日就笑鳩人

肯做就永久訂閱

連登仔咪繼續憎囉
關波子咩事 都影響唔到佢

香港救世主

如果真係做到會好respect佢

望下自己個春袋先

幫推

笑波子見倒個post真係會笑咗出聲

我諗佢就未必理樓主所謂在意唔在意。
不過開佢片睇發現一樣野，嘩D懶音多到.....

連登仔算得係咩，人地洗理你

冇人要求佢咁做
只係做咗就好好咁解
好多嘢我地有能力就應該幫返人 回饋社會
有愛心嘅就領養下貓狗
佢係紅嘅咪拍下 推廣下 但冇話一定要
相信佢拍咗會得到更多認同 百利而無一害
何樂而不為呢施主

利申:我表弟都好鍾意睇佢 搞到佢阿媽都識笑波子

=達哥

政策問題
一個小小youtube做得幾多?

上神枱好易姐 潛水兩年即變神
例子 伍乞衣

連登咁多小學生上，咁多客仔點會唔須要連登仔認同

幫手推下

唔拍9片有
哪有錢 你老母

老實講 佢啲片真係多小學生睇
佢願意拍的話 一定會對某啲小學生有正面影響力

佢肯咁做我課金支持佢又點話

咩水

連登狗咁睇得起自己
仲比機會人

我識笑波子真人，我wtsapp佢問問

笑波子如果你有入黎睇
香港好多youtuber
不過基本上無邊個攞黎做正面野
你做你會係頭幾個
考慮吓

網絡媒體有幾大影響力都唔知？幾歲？

9片又拍吓 教育片又拍吓 至成功

好大呀
咁連登仔仲唔快啲同簽咗笑波子個間VS MEDIA公司傾

洗底
笑波子要俾你駛?

抄登仔踩低完人 仲要求人做野

屌佢啲片 班00後狂打支那語 乜柒666666666666
On9到pk

Don’t make stupid famous
曲線幫人宣傳，連登出一個post收幾錢？

老實講 人地以家係小學界以經好撚famous
同埋撚有收錢咩 咩撚野都錢 屌

笑波子如果肯教化眾生我第一個唔反佢！

波子打波子機

唔知佢乜水亦不屑去知
個名好7

其實依家連登仔冇權叫笑波子做d咩野
不過佢肯帶頭做一定幾有效果

可以由香港地道遊戲開始拍
即係講下自己/舊時香港人細個會玩d咩
講下d地道廣東話意思咁

D細蚊仔會易d入口

Ps 有睇佢打機片

香港既未來就交比笑波子手上

睇落好好笑 但係諗深一層其實make sense

波子系一個好人泥，吾會盲反大陸/普通話🤷🏻‍♂️

其他連登仔頂多都係睇大J/笑波子啲VLOG片
你睇佢地打機片

做得00後既idol 唔該就盡返應有既責任！

你咁講同叫啲偽人唔好返大陸搵錢一樣，點解佢地要放棄個大陸市場？

佢肯教化班00後 我第一個課金比佢

成班岩岩升中？有份睇垃圾片大架？
柒頭拍垃圾片都有人吹奏

我睇慕容多

先唔講保護粵語呢個行動
人地洗鬼你班鍵盤戰士 尊重咩 個個口口聲聲話支持 最後咪又係得把口 講到好似人地冇你唔得咁
連登仔你地會唔會想太多 覺得自己係上帝啊

保護粵語的確係支持 但唔需要你班連登仔虛偽既支持

幾時有吹奏 只係諗啲方法令啲香港小學生唔好咁易比大陸文化洗腦 所以應該由佢地中意睇嘅片開始

who is 連登仔？

波子哥哥，希望你可以為香港做翻啲野，真係有得諗

之前佢拍片教細路領養 反思香港保護動物既落後
對佢都改哂觀
如果佢真係教下班00後講返廣東話
佢有咩function我第一個舉牌同班細路爭頭位
絕不走數

To連登仔

on9 連登仔逢紅必反 逢反必紅
俾連登仔捧完就好快收皮

波乜子哥哥，成個柒頭咁
講野又含撚住野講咁

幫小學生補習十個有九個都有睇笑波子

同logan paul 大J呢啲小學雞youtuber比
波子的確好佢好多 性格又無咩缺撼
做兒童節目主持人緊係要就返觀眾嘅笑點講嘢模式啦 覺得波子份人好有親和力唔假

所以跟本連登睇小佢對小學生影響力

有道理

加ㄧ
如果佢肯咁做 我即刻subscribe加like曬佢所有片

笑波子：係wor即轉普通話食埋大陸條水先

希望笑波子睇到呢個post

大家可以講低啲題材比佢
係希望佢講比以家啲小學生知

成班亂鳩咁up 想笑波子咁做唔係因為要尊重 討好連登仔呀

係想佢能夠做到普通香港人做唔到既野 用佢既知名道保住小學入面既本土文化

如果由得呢班小學雞繼續俾支那浸透既話 過十年廿年自然變藍絲 我地就算幾理性都好最後都會俾佢地屌廢老反中國 明唔撚明呀

係 啲人錯撚曬重點
全個post重點就係想佢拍片教小學生
啲人係要講其他野

做番d野啦

問題佢個style夠佢做, 憑咩要佢聽你班友up?

知名度

yo 我係波子啊

btw 大家起碼俾d建議佢點拍先啦

利申：諗唔到

笑子波講普通話
去靠攏支那小朋友仲好啦

我記得有次係我唯一一次睇晒佢全段片 宜家太多片搵唔返
係講高鐵超支既問題 雖然片入面有d內容講得唔係咁好
起碼佢有講過下政治野同埋d支出幾唔合理比堆細路聽
希望佢會抽出黎講下

支持siu Bo.g 講普通話
壯我大中國

Facebook inbox佢話佢知

岩牙
13億市場再加埋新加坡 馬來西亞😂

壯我大中華
利害了，我波子

佢做到教育小朋友粵語後就吸引埋連登仔去睇佢d片
又多左題材
又多左一群觀眾
分紅又多左
點解唔拍？

之前見到對母子 個阿媽鬧個仔冇禮貌 係咪上網學果個咩笑波子講野
如果件事真係咁既話 唔該笑波子好好教育下 帶番D正面信息比細佬 唔好教壞D細佬啦
利申：冇睇過笑波子

難得連登仔會有d有用既建議
支持

希望笑波子睇到

推下先

邊個係笑波子？

樓主都係為香港好

連登清泉 笑波子哥哥😂

講真如果我係佢
我日鳩日俾你地屌老母死全家仲會唔會幫你丫拿

以家又唔係叫佢幫連登仔 叫佢幫吓香港

yo 波子打波子機

仔柒頭成個腦都裝屎 邊講得出d有營養既野

如果佢真係拍片捍衛廣東話 本土文化
屌你老母我係u circle祼跑

希望佢得...

掂喎

人地呃小學生都夠過世

私信佢囉

連登毒撚竟然睇到自己咁高
人地接個廣告都已經係連登仔幾個月/成年人工啦
而家竟然叫個高收入人士為左爭取班loser嘅印象分而做啲有機會打爛自己飯碗嘅事
真係人唔笑狗都吠

點解教導小學生會打爛自己飯碗？

Respect有錢收？
有既佢咪做囉

遲啲連連登都有小學雞

屌你老母，個咁嘅垃圾post都可以有二千正評
證明幾撚多小學雞

呢條撚屌業都唔知畢左未
又做左幾多年人，教得啲咩比小學生
又識唔識教呢？
淨係覺得好似小學生教小學生咁

其實keep住拍廣東話片
已經算捍衛緊本土語言
下下屌到岀口反而班小學雞唔受

Yes

乜鳩野黎？ptgf?

點都好過史萊姆 大J

唔會屌佢地la 只係慢慢透過片教導吓

唔知笑波子會唔會拍片回應吓

大你一個acc

算鳩數啦 點解佢班粉絲係小學雞？
因為佢本身都係小學雞
佢叫一個小學雞識唸識教化人？多鳩餘啦

做到即訂閱

最新條片
笑波子:平常有些觀眾留言聽不懂廣東話，因此慢慢試下在以後的影片加字幕@@ (歡笑台)
雖然剪片時間長了，但大家覺得如何?
這條片吃飯時不宜觀看

咁辛苦波子哥哥😢
直接用普通話拍片算喇😂
13億市場+台灣+馬來西亞+新加坡🤟🏻

Hide Blocked User - 天才小釣手

以前

新片

波子哥哥ho ball
連幫隻狗諗嘅對白都變埋書面語😂

醒目，開拓大中華市場
好過要你班連登仔既所謂尊重

對呢挺咁既人抱有期望

食台仔市場衝百萬sub好過😂

比連登仔屌咁耐仲想佢做d野黎搏連登仔respect

台仔
睇完達仔個仔直播就真係不了

大家比啲信任佢

仲用粵語拍片咪算好囉 唔好咁高要求

跟

佢用普通話應該無人睇

Push hard

唔知佢會唔會回應吓呢

有無人睇到佢新片

手機game廣告嚟㗎

仲以為佢真洗底